[35+] 劉兆佳稱北京不容35+或出手DQ

劉兆佳說：「中央已經出手到甚麼地步強硬對待外部勢力？甚至提出（港版）國安法，會不會容忍到35+及攬炒？肯定唔會。」

民主黨主席胡志偉表示，他不會天真地覺得中共還會讓民主派按制度去參選，然後又會接受選舉結果。從2014年北京提出全面管治權的說法開始，胡認為北京已抱着「從來無諗過將權力交畀香港人」的想法，所以劉兆佳的說法，只是更直白地演繹中共那種「香港有乜嘢權都係北京授予」的想法。

胡亦警告北京，若北京大舉以DQ阻止35+，只會激起社會更大、甚至可能是全方位的反抗，同時，亦向外界說明，北京根本無意兌現、遵守、履行一國兩制、《基本法》、《中英聯合聲》等國際承諾。

民主黨收皮啦
最無資格出聲係呢個黨

越講只會越向反方向發展, 隨時開個40+俾你睇

35+就DQ 同唔夠35 咪一樣